它的泥土味平衡了這種甜甜的新鮮豌豆、黃油和明亮的薄荷的沙拉。5種豐盛的穀物以及如何將其用於碗、沙拉甚至蛋糕| Kari Sonde | 2021年2月25日|華盛頓郵報
對於豌豆這樣的配料來說，這項任務是自然完成的，但其他的則需要一些刀工。土豆不是唯一應該搗碎的蔬菜|亞倫·哈奇森| 2021年1月20日|華盛頓郵報|
將火調低，用文火慢燉，部分覆蓋，偶爾攪拌，直到豌豆失去形狀，湯看起來像奶油一樣，大約1小時15分鐘。韭菜和新鮮蒔蘿將美味的豌豆湯從單調帶到製作| Ellie Krieger | 2021年1月6日|華盛頓郵報|
用豆類、豌豆或雞蛋換肉，多吃水果、蔬菜和全穀類食物。2021年，與以往一樣，最好的飲食是簡單的|薩拉·喬多什| 2021年1月6日|科普
他們在四大酒莊——英格利努克（Inglenook）、博利烏（Beaulieu）、查爾斯·克魯格（Charles Krug）和路易斯·馬提尼（Louis Martini）——品嚐，並與一位酒莊公關共進午餐，品嚐意大利餃子、蘑菇雞肉和小而甜的春豌豆。為了在美國烹飪中找到希望，詹姆斯·比爾德（James Beard）將目光投向了西海岸的《約翰·伯德索爾》（John Birdsall）2020年10月2日的《食客》（Eater）
這些天，它們是偶爾的氣象入侵，白色的河霧，而不是密集和有毒的工業豌豆湯。夏洛克·福爾摩斯Vs.開膛手傑克|克萊夫·歐文| 2014年11月16日|每日野獸
當我們見面時，楊米穿著一件紅色的豌豆大衣和高跟鞋，她的長髮向後梳成馬尾辮。《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮的極權國家|莉齊·克羅克| 2014年10月31日|每日野獸報
“這個可憐的傢伙穿著一件豌豆大衣，”他指著前排一個穿著考究的年輕人說。丹·馬洛伊是進步派夢想中的州長。那他為什麼沒贏呢|David Freedlander | 2014年10月30日|每日野獸
“豌豆淚獅鷲”在讀納撒尼爾·霍桑的作品時，唱的是《上升必須下降》。FCC網站上最具創意的“網絡中立”評論| Abby Haglage | 2014年6月9日| DAILY BEAST
幾周前，我在一個停車場發現了一塊豌豆大小的彈片，那是過去一次襲擊中留下的。塔利班戰鬥季節開始時在阿富汗躲避火箭彈| Nick Willard | 2014年5月14日| DAILY BEAST
在這家公司裡，他在以豌豆嶺戰役結束的戰役中做出了英勇的貢獻。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
他是一名在Pea Ridge受了重傷的南方軍士兵，並在這裡找到了自己的路。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
這項工作大部分是我一個人做的，邁克可以自由地做其他工作，喬可以自由地剪豌豆刷。《雙火焰田園詩》——沃爾特·普里查德·伊頓
我以前從未見過豌豆綠的猴子，我覺得你很漂亮。奧茲的鐵皮樵夫| L.弗蘭克·鮑姆
豌豆杆並不是一下子就變成了建築工人的腳手架杆，成了街道上的線。蘑菇城|奧利弗洋蔥